612最後一戰啦 714都係最後一戰吖 831真最後一戰

邊到有咁多最後一戰

只有繼續堅持 沒有最後一戰

唔好俾人帶風向

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

堅持

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏
831係其中一役, 但一定要贏, 一定要夠人
要當每一次都係最後一次 正如每一日都要活得精彩
END GAME唔係指要自爆

其實609已經有人講係endgame

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8.31不是endgame！大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？
不要被仇恨支配自己，時刻保持警覺與思考
-